如果英國堅Bno平權成功，我地97後既後生好似當年鄧寇克大撤退嘅法國軍隊咁 2

因為共產黨就同納粹冇分別，只會一步一步咁逼去香港
有bno既巴打一路好走，我哋啲九七後只可以好似啲法國軍咁死守住個沙灘，等死，盡量幫d英軍拖延時間, 撤退返去英國

如果英國堅Bno平權成功，我地97後既後生好似當年鄧寇克大撤退嘅法國軍隊咁

推

仲有澳洲加拿大

堆

有美國加拿大唔講...
仲有可能會有澳洲日本

我無bno
如果到左有一日外國撤僑或者中共開始沒收我passport
做外國非法居留我都會走
頂多非法居留打黑工
天無絶人之路，總會有辦法

成日都話有BNO好快D走，
大把人冇乜錢/讀緊書或者剛畢業，走條毛咩

真

至小逃生門已經開左，儲夠大半年洗費，邊搵工邊適應就得

澳洲 加拿大會收你地

美國都傾緊

沒收左passport，你仲走撚到咩

下年先畢業
唔知重走唔走到

咁為有試下食沙律⋯⋯

都無計啦

你唔係覺得我地唔會齊上齊落啊嘛？
.
.
.
移民有咩要注意？

加拿大認咗頭啦

有得打工
無野輸先易走

係咪要過左10月個二讀